西西徐志摩入一入嚟

傻閪

拉

聽日又打世界大戰

跟得港父多
扮訓果招都學埋

猁柒到

痢疾